悶咪入嚟傾下計囉（9）

入嚟傾下計啦！
1002開新po

唔係笑你

緩緩飄落的楓葉像思念

我點燃燭火溫暖歲末的秋天

樓上唔會係笑我㗎嘛

阻撚住哂

點撚樣

你笑啦

你慢慢縱火

唔撚識歌嘅人走開

我有堆師兄上咗節目諗起以前啲嘢笑撚死

唔啱你

你呢啲唔撚識音樂嘅垃圾

???

感覺自己戀愛了。

佢真係好正
魚哥

第一眼睇以為miki黎

我媽喺我隔離 好努力咁唔可以俾佢知我花痴緊

佢真係又靚仔又靚女

朱欣同魚哥都係我鍾意嘅類型

救命。唔可以同老母一齊睇呢套嘢。

其實amber bbg都幾好J

你好J啲

唔係掛

bb最令

好！

係

覺得佢都幾正高登女神過

我個心而家屬於魚哥了。

Who

咩意思

我都j得落

是 我晚晚J

你晚晚諗點落pipe打柒我可信啲

我點捨得呢

加油明白嘅

轉死性？講嘢咁好睇

爛咗又要買過 好煩架

唔捨得枝pipe合理哂

真

300蚊姐個base

你是無價的

你咁甜嘅今日

who

靜

是

心情好？

溝我條仔係咪想死

悶到想訓教 有冇嘢玩

玩瞓覺

玩你屎忽

貴圈真亂

玩埋你嗰個

上面咩事

唔是

厹

唔好咁猴擒好無

啱醒 dc有無得連其他game玩

玩咩都得架 最大問題係有咩game玩

撚雀？

神來也麻將

你部死人mac機又冇得打機

等我得閑試下jb部大嘅先

有嗰個咩開枱啦

原來mac唔可以打麻將

唔係啊冇得玩好多online game

咁大鑊....都係唔好轉mac了

你咪撚再叫條八婆打機
佢仲有好撚多野未做 聽日交

係咩 又有嘢交

星期三一份
星期五一份

咁撚慘

我就嚟斬撚死佢
佢應承我今日做野
佢郁都冇撚郁過

算吧啦佢

仲叫我星期四煮飯俾佢食

你仲上水
嫌我未夠嬲？

咁轉煮比我食啦

走了深潜了 有事燒紙搵我

唔撚煮
好撚柒嬲
佢仲要影份同琴晚一樣嘅野俾我睇
諗住呃我話做咗

好想做功課

Dllm
嬲撚到我on9
記性差啲都俾佢呃撚到

我比嘢你做

做咩

寫晒200隻味嘅label

可以

李泰民好靚仔啊

講笑姐 洗乜人手寫咁煩

禾茅嘢do ah

打機

唔鐘意

屍殺

咩嚟

Shisha

做咩化灰？

Go sleep

會好早醒

佢唔係好忙
只係佢將啲野積埋積埋一日做

係積埋一日都唔做
估唔到佢話我地煩住佢做得仲快係真

唔好嬲啦

好想訓
但訓咗聽朝早醒又冇早餐食

Then eat sushi man breakfast

我俾佢兩個激撚到

🥺🥺🥺

咁早要煮定？

我冇得落去買嘢食
又唔識煮唉

不了

成日食做咩...

你本身打算依家落街買？

囂到

學煮啦

姐係我平時會落去買早餐
但因為樓下有確診買過嘢食唔夠膽去

有咩囂...

哦～

一啲都唔難

由最簡單嘅開始

介紹幾個入門食譜比alli

Dllm

煮公仔面識唔識

🥺我知錯了

咁杯麵好似方便啲

好悶悶悶

Dllm
冇心情同你癲
好撚柒嬲

有人要挾我

我發撚緊癲

Popo我不嬲都唔理

要backup先

你睇下邊個同我講sorry

吓...

應該好快backup到 乜都無的

攞黎down av?

中流彈啊bb

你睇清楚人名先

你睇av用大mon睇？

躺著也種番茄

中槍。。。

本來諗住今晚早訓
結果變成同老母一齊睇地產仔

魚哥欣豬

你會早瞓is a joke

點呢你

啱清緊concept 開發大腦中

我教你

想打機

play what

打咩

好啊 教我dna野

好肚餓

+1

食緊了

咁要問我屋企果位

人妖

你又轉

我第一次轉 佢成日轉

好啦

都係唔打了

打飛機la u

惡撚到

學你嘛

食咩蛋

流心

一出門口就肚痛

魚哥好型

我愛魚哥

慘了

唔眼訓

禾都係仆街
瞓咗10分鐘個人醒哂

陣間

最近朝早先訓

pk了

最近瞓得好差

樓樓樓上

食錯野？

應該唔係冇嘢啦

hi^_^

生理時鐘亂曬

成間房都係煙味

我還好但係瞓得唔好

老母食煙

都唔知點先整得翻好

肚痛

你啊你啊

有咩幫到你

好難我考嗰陣整緊都整唔翻

解鈴還需繫鈴人

我個腦去撚咗邊

岩岩上上下網心口肋骨有啲痛 依家仲痛緊 係咪肺炎

我走先

每日睇日出

早晨

食咗

聰明就會睇到我打咩

又係到諗緊野

唉搞唔掂

食咗了 諗唔到了

老豆老母食咗幾廿年煙

我細個哮喘都唔肯戒

國王的

爆緊炸

Karma sends you a kiss

我有朋友老母係屋企食煙食到我個fd啲衫全部都係煙味

發洩下然後訓覺

成間房都係

以前好唔鍾意 最近還好
但係好煩

唔關事
諗緊點解決
個腦唔夠用

琴日同發夢同個中學中意過嘅女仔去迪士尼發夢發到唔願醒但明知自己係發緊夢

我仲走去食咗佢

我frd慘啲
個個都以為佢有食煙
但其實係因為佢媽媽身體有事出唔到門日日係屋企煲煙搞到咁

個腦高速運轉緊

發夢同個frd喺埋一齊 嚇死我
cls我都唔鍾意佢

最近都無乜夢發

你潛意識係中意佢

橙 身體有事仲煲煙

加油

佢地露台食
露台連住我間房 所以我間房有煙味
但係唔會傳入屋

狗仔冇事

漫漫日日都有佢日日都同我講

唔係
只係諗起 咦好耐冇聯絡好似應該要搵翻人

屌諗起都毛管棟

唔可愛

我試過個夢j咗我幾日

漫漫個啲係咪日日春夢

無咁high
不過應該係lucid dream

要多幾多腦

自作多情唔係你呀屌

行唔到路 可能係因為咁唔開心而煲煙

分啲腦細胞俾你
記住還

你想他了

唉

你個啲唔啱用
傻細胞嚟

真心唔係
好清楚自己咩感受的

但醒個下會好撚嬲

我冇喎

Rotten my brain

Dllm淨係帶咗一邊AirPods

我成績唔算差的

同你交換

俾你發現左佢個啲9成係
琴晚就係做閱讀理解

冇呃你 你唔識的

成日諗埋啲傻野

不喜歡愛情。

點解個腦咁鍾意發夢嗰陣提起啲唔鍾意嘅嘢

我邊到傻

你個腦裝乜

擋住咗

日日都想死

個腦幾時先肯停？

試過發夢殺人

攞刀捅人

我諗大部分人食煙都為舒壓
好似我啲中同之前話自己唔會食 但出到社會真係無計

恰me

搞唔掂

選擇飲酒

我唔煙唔酒 -.- 你哋好曳

我sad左陣然後食個靚brunch

唔通企係到俾你斬咩

食煙係為左係果支煙嘅時間入面清靜吓

真 現實同想像太大落差

有一日會行得出嚟的
俾啲時間自己

你屍

佢應該好想要女

屌你

我sad咗然後好想搵佢

Shhhhh

佢想要嗰個姐 最衰佢瞓左

好 過黎

你唔理me

我未蠢到咁

自己都發過啲奇怪夢
唔太記得畫面 但諗起個腦會好亂 岩岩發完個陣諗起仲會好想嘔

邊有

我成個月冇飲過

Dm

啱啱睇唔到

過咗咁多年
只係越嚟越差

有時會好啲 唯有期待嗰啲日子快啲到

其實都傷
所以gathering 個陣我都會叫佢地食少支食少啲
唔想到時見啲frd肺胃有事

成日發同一個夢 夢入面係間大屋度 然後每間房都有隻怪獸

真係一期期
有時會覺得冇嘢 但係一浸返落去嗰期就仆街

咁我追住斬

我清靜緊

我知shisha同煙好大分別
但食過shisha後都明明地煙點舒壓

醒咗係咁喊

有種捅咗自己一刀嘅感覺

......唔覺

煙酒擇其一

捅埋我

我反而支持食煙多過shisha

無乜機會

最近唔出門口唔見frd好難捱

真係個個咩

話我傻呀拿

咁我都搞得掂了

傻魚

hi～（細聲）

no

hi~ (yelling)

唔知佢
i want somebody, anybody?

你太大聲

冇得清靜了

好動感

又未試過不斷發同一個夢
不過恐怖啲嘅小學時試過夢見哥斯拉入侵TM
同俾zombie追

唔好俾我呃到啦

佢地都有得我好啲

震到 手都跟住震左下

一個傷肝 一個傷肺 打和

點解

做咩喎

哥斯拉入侵TM 咁咪走過去元朗

好似2個

落去買嘢飲算

我會覺得一樣係比自己係幾分鐘舒壓/休息
一樣係幾個鐘好墮落嘅娛樂

怕呢

幼稚園老師播過哥斯拉 所以我小學都好驚

搵日跟佢學下野

唔怕魚的 咁善良

睇氣氛

我都要

腦震盪？

邊到墜落

加埋食shisha好傷

係墮落唔係墜落

邊到墮落

你點知我頭先撞到後尾枕

我一直都望住你

成堆人係到食 好有果種集體吸毒嘅感覺

...........

怕

你唔係腦震盪喎
全身都震緊

望住條斜坡 我落嚟做乜

消失緊了

買嘢飲

你睇番啲人食鴉片嘅相 真係好鬼似

唔似

行20分鐘買枝茶同埋我好似唔鳩記得咗樓下密碼

On9

唔巧啦

What are u so afraid of

Xxx

會變塵的

@nam dog
When屍

5g

不了

same ask

咁唔可以消失了

Wanna try your 手勢

唔化塵可以化灰

And give your chance use your pipe take revenge

唔得

我手頭上唔多tobacco

sad

灰飛煙滅了

好想死咗之後啲骨灰撒落海

永遠懷念魚

如果唔係就要出去人哋鋪頭pack

睇吓點囉
下個禮拜吖嘛

覺得自己變撚咗個西瓜

想種樹

想跟住個海周圍去

然後飲啲工廠排放嘅污水

啊先生嗰陣係你唔知做乜春 又要臉又乜又柒
到我唔同你玩啦
你而家日日呻頹做乜話要飲 同班fd bilibala
你冇嘢吖
盲撚咗當初先覺得你好
防曬都蝕撚埋俾你屌

唔好打破我嘅幻想

打7佢

唔夠佢打

請我返去

有好多膠袋

我應該唔會見到佢

。。。
沖我啲灰落廁所算

hi

佢地約我都冇去

哈囉~

今個月好健康

係咩

你個名

係咪好remarkable

咁快啲唔健康下

有畫面

最唔健康就係話你攞枝pipe打

驚？

保持開放態度
利申非gay

再飲完酒做on9嘢我應該呢世都唔會放過自己

真絲

有咩on9嘢

唔想講唔想諗唔想提

唔好提

果然狗嚟

想改返個文藝啲嘅username襯返個人

有棍真c

冇
有就走咗去做fuck boy

介紹啲fd俾你？
我唔識

我都唔識

介紹啲fd俾你？

識幾個expert

唔洗

屎渠

唔好咁

好想爆炸

改咗名認唔到你

係咪太文藝

唔係啊 幾好

之前個名雖然好iconic但係成日俾人問巴絲好煩

真係好肚餓啊！

肥婆

減左好多日！但今日緊係想做咩就做！！！！

你大晒咩

too flawed to hold you down

緊係啦！如果唔係大曬我就去愛爾蘭㗎啦！

反彈！
多謝！

我食緊腸粉！

點解佢地會唔開心呀？

因為佢地抑鬱

中

你似佢地反轉

因為佢哋有負面情緒

答啱左！好叻啊魚同學！

我想瞓

抵

個個都咁 唔通連個天都唔鍾意我

未飲過

好肚餓但食唔落太多野
食條叉燒腸食到想嘔

又食腸粉

正粉腸

過一排先去好多人

你就粉腸啊死老嘢

尖咀同荃灣都好逼

中意尖咀多過荃灣

仲未去 好耐冇出過街啦

我都驚

Weak

諗返起舊年同佢去機場
幾乎日日去 一齊坐巴士 一齊食飯 一齊叫到喉嚨痛
咁就成年了

強者勇於承認自己弱點

how are you doing

我連玩海洋公園小朋友嗰個青蛙跳都驚

邊個俾你笑呀小兒麻痹

唔好同小學雞玩咁多啦 你越嚟越似佢

肥死你

我知邊間又唔代表我有食過

扮咩

依家頂住咗個胃好辛苦
早知倒咗佢都唔好夾硬食

訓唔著

想喊

突然好掛住佢
sor有無阻你地傾計

我都知往事不諫嘅道理
但碌到上年啲相真係好撚辛苦

你都搞唔掂
其實block哂佢所有野
但有時會用frd ac睇佢ig 不過都唔太敢睇一睇就會成日心情好差

咁係我搞唔掂
she was perfect to me

你都識講was

咁夜啊

trying this

睇定聽

做緊asm唔識做 放棄

我同佢所有對話都無哂lu
首歌好peaceful

訓啦柒頭

wtsp係上一部壞手機到
sc block左 未unblock 都睇唔到
ig唔記得
fb仲有佢凌晨2點 pm我叫我拎牛皮膠紙去佢屋企嘅對話

無謂但好多發夢嘅回憶都係同佢wtsp 我屌

有啲悶

幸

幸b

My superpower is prolly fucked everything up

桃桃生日快樂

出咗去咩你

見到了多謝你

幾時多謝我

[member]
你拎個月餅嚟搵我我咪同你講多謝囉[/membe

又要放係船？

月餅我諗真係會俾人拎 要面交

真 喺街10分鐘都唔使就想返屋企

奶茶咪一

一樣

.....

0/10

生日快樂

落到街已經溶咗

月餅咁細容易拎走過奶茶啦！！

多謝Ali

好惡

生日快樂呀桃

唔鍾意上堂
好多陌生人

幾時死

桃十六歲生日快樂

惡過你

多謝你呀鱷魚

三十六碎生日快樂

先生我好似唔識你

換左名差啲唔認得仲想叫你牙香
多謝9c

生快！

認真投決定命運的硬幣

卻不知道到底能去哪裡

知咩料啦

記記今日好平靜

今日都係106確診，幾時先可以落番兩位數

我愛廣東話

冇性別嘅語言>>>>>>>>>

等黨嘅指揮
一聲令下
病毒就會消失

你依家講緊咩文咁崩潰

學法文

醒覺所有嘢都有性別 語法都有
pk了

咳

肺炎

話說伯母如何

一聲令下，全國消失

阿唔係，全部消失 先啱

冇嘢呀
第二朝就冇咳過了

聽講好似連死物都有分

冇事就好了

屋企好悶

係

好多noun adjective都有性別
cls

買啲好嘢俾伯母潤下啦

打到唔想打

可能有一日我唔小心非禮左個茶壺，因為佢係女仔

Ok

買個vr眼鏡

Vr chat?
講英文唔夠流暢

vr旅行都得

我都唔夠好，想講得順啲

I am a boy

我都係 悶到癲

Real

突然醒起中文都有性別

嫉 妒 奸 姦 妓 奴 妖 嫌

全部女字部

不過至少會話冇性別

同我打

做咩喺度震

嬲

Why plastic me

幾時上dc訓覺

學到新嘢了

u plastic

Me genius

腦細胞用完未

u dog

U fish

u on9

用曬都唔夠

問比借 佢叻豬來

U on99

叻豬❌
豬....✅

u on999

U on9999

u on99999

用埋你個啲了

唔怪得我今日特別蠢

你成日都蠢

U on999999

乜嘢名嚟

假不嬲醒目

u on9999999

張愛玲

生日快樂！！！

蠢魚

做咩鬧自己

我係醒鱷

毫無自知之明

有先咁講

U on99999999

唔襯你

呢個先襯我

。。。。。

我文青嚟

幫你book咗紅館開棟篤笑

expo先夠大

解釋唔到點解關女仔事

Okay

講嘢好笑咗

no
u is 蠢

u on999999999

U on9999999999

之後應該叫香屑，定懶啲叫香絲就算

男女不平等
女性=情緒化
所以呢啲貶義詞都係女字部

我好fun的

叫返9c

女字部來

意思：戲弄/纏繞、糾纏

係咪好形象化呢

u on99999999999

襯托唔到你嘅文青形象

但係慣咗

哈哈哈哈哈哈

U on99999999999

im a joke

你打漏咗一個

點會係呢

唉屌輸咗

兩個on9喺度做乜

佢輸咗 佢先係on9

佢on9就不嬲知

我贏咗 我唔係on9

所以唔係兩個on9
係一個on9同一個天才

綠茶聽到就開始流口水

以為係比拼程度，原來連定位都唔同埋

明明數住

。。。

我一向都係天才

點樣講嘢可以fun啲

蠢

用我嚟做反面教材

呢句夠fun

好想講一句人哋即刻笑到喊

有咩蛋糕易整又好食

你真偉大

天才魚

早排成日湊我表妹
學識氹細路仔

你呢句本身好funny

平身

早晨與我無緣

手把手教你整都驚你搞唔掂喎

謝陛下

你呢句貶到alli

你係咪手把手教我先

正

你愛爾蘭黎？

我講嘢太悶

笑到喊
然後喊到抑鬱了

食物中毒源頭嚟

我見到你就中毒

阿媽教女咁？

明了

一年前作品

禾茅毒的

係教我溝女

你講嘢太fun

你毒到尼古丁咁

對你上咗癮 無咗你唔得

sorry

我就整呢個 但係我見到啲人個雲石紋整得好靚 想再整添

我牛女垃圾嚟 請人教下我地

是但撩算啦啲紋

嘩嘩嘩 仲唔fun?

咁你教我整蛋糕咪得
最多我溝個靚女翻黎孝敬你
乜嘢蛋糕好食姐

其實整比女唔洗好食

好睇就得

你溝？但係孝敬我？
焗嗰啲易啲？

真 加上女冧你嘅話 整乜都受

結論都係睇條女

Yes

靚d可以比你昅
cheese cake ok？

我都想我有趣啲

你已經夠有趣

沒趣

你夠靚已經得

柒頭

咁樣話我

me

U r the prettiest

The ugliest

Nonono

又到左競猜邊個1001嘅時間

做乜9

Incredible baby irrational 張天賦

活著的苦

上個靚水

夢巴做咩阿？唔舒服？

屌妹

你去咗切jj?

仆你個街你係乜水

去咗攞你條j

你唔講我以為唔識嘅

我都以為係 所以頭先冇理佢

唔歡迎新人唔應該

怕醜嘛

眼瞓

sleep

巧撚肥

我屌你

我女朋友去咗邊

獨食難肥u know?

搵我？

Lean wit me

推爆佢算

1

咁惡做乜撚 邊個叫你無端端改埋d唔知咩名

2